Push 自游 Be Water on Spotify Top 50

For those who have Spotify, lets push 自游 Be Water, to Hong Kong Top 50 Chart!
[url]spotify:album:6S1MsNoCBUlFL0PhL0c79z[/url]
Need about 5000 plays.
Each person play 10 times per day.
No particular reason. Just do it.